（突發） 仲係旺角既 即刻走！

布袋陣ready 大圍捕準備開始

再加埋天開始黑 班狗又想黎多次旺角黑夜 到時又唔俾記者影 真係死左都唔知咩事！！！

走呀屌 快啲換衫轉場/番屋企食飯 記住小心啲 唔好俾人跟

幫手推

走走走走走

推

順住放工既人潮就OK

唔走就棄裝食黃店

快啲閃 唔好以為佢哋唔敢9 拉曬番狗屋再逐個check

Push

走ar

圍捕中

頂多陣 放工時間多人先跟人走 到時多人到顛

棄裝食野啦 唔食就去shopping 再唔係搵酒店住一晚

去食野先 就收工時段

on9,點捉啊.我係街坊唔得咩！

D人放工出緊旺角啦 咪亂叫人走

連街坊都捉埋

唔係圍捕左成日㗎啦咩

有得走就依家走 仲頂多陣做咩 一陣留耐啲 佢地個袋愈縮愈細 真係想走都走唔到

真
D狗開始封彌敦道圍捕
D車塞住晒

1708 收網中

push

布袋陣來啦，行街手足快啲撤退到安全地方

尊重前線一切決定

On9 旺角呢一年打左咁多次 差唔多次次都俾人拉100個以上 仲叫人出真係弱智 除非有方法破到佢布袋

推，不被捕最重要

車到閘埋仲唔走就冇

瞓左好耐 ？

佢唔怕9拉拉錯你 拉錯最多咪玩你48

佢只要係100個入面捉到幾個前線full black bloc手足就夠曬數

PUSH

推！！！！

食餐飯先

尊重係一件事 但你要我睇到明知班狗想點都唔提佢地 咩都唔做 我做唔出

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

走呀

A

屋企要人

明嘅阿sir

唔好諗啦 叫埋你身邊嘅手足走啦

走緊啦

你咪撚害人啦

收到呀sir

講到明回馬槍

be water呀 係咪唔記得左?

真 街坊既 如果可以就俾手足去屋企暫避

走 be water呀 下次再黎

Block左佢

人冇事先做到世界冠軍

放工撚進場

咪住酒店， 又有登記id 又有藍絲

快d掟裝去食嘢

be water 今日旺角手足做得好好已經
人無事最重要

跟收工人潮啦 又唔係endgame

佢係五毛狗

旺角真係小心圍捕 早幾日sogo先嚟過一次

你訓撚醒未啊 你想要幾多人出事

推

旺角呢個埸真係唔值得玩夜場

中資已放番工既人走，手足小心，be water

夠鐘好走喇

屋企要人呀 快啲番去食飯

黨鐵都開始收啦
手足返屋企

換裝黨鐵走啦，過兩個站再轉巴士返屋企

走哂未？

Block緊路喇 唔好等咩放工人潮 走啦

推呀

你都on9 旺角四通八達都驚 不如以後出黎企一陣就散啦

走

返屋企食飯呀！

個個街口都係狗
唔走想手足俾狗咬？

走呀 小心呀
唔好再咁on9以為自己似街坊就唔拉你
根本而家佢地係區域性抽樣拉
唔關你做咩事
亦到唔關你似街坊定前線
只要係個區域內出現一律都有大機率比人拉

走喇，係時候要走

屌你都廢事 請善用起底功能

唔好講咩瞓唔瞓咗幾耐喇,你咁講即係叫住旺角嘅人唔好返屋企啫.

你又唔出？
冷氣軍師

Goodbye sir

大把人旺角收工，點鳩走

尖沙咀冷清

有需要搵下有無地方可以食下飯先

又走？走左點樣有畫面？

佢地開始收網喇！ 可以既就快啲番屋企 有風險既就棄裝先

推 be water
_________________________________________
光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立
香港人建國

今日拉個堆大把無裝 係人都拉 瞓著左？

Ok blocked

唔撚係失敗撚 冇野好做就要走

轉呀

大把天文台喺道,幾四通八達都冇用.

收到阿蛇

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

推啊

走呀手足留得青山在

小巴佬朋友話彌敦道同附近己經唔比入

旺角黃店避一避吧 咁多黃店一定幫到手

攰嘅話差唔多夠鐘食晚飯
搵間餐廳慢慢坐

Pushhh

閃人

拖得愈耐 個情況愈差 路面開始封曬

5毛 block

大家小心 人冇事先做到世界冠軍

Tui

巴士通返

up

走啊手足

時間唔多喇
快走！

走咗

有裝既唔好搭巴士 一個roadblock 就收皮 棄裝先上

走啦勿戀戰

小心唔好俾人跟 咪大意！

屋企要人呀

推 人無事先做到世界冠軍

快走

每次入夜前就大圍捕
街坊都照拉

連登會話你散水平撚

唔好再留係亞皆老街同登打士街內

亦都唔好再入去

中資一定一早同黑警打龍通
所以一定要有人收中資風

散lu

請善用起底功能 on9一名

屌 真係癡撚線 求下你地快啲閃

現場真係唔好打算收工時間再聚
Tg唔少channel/grp都講緊包圍網已成
夜啲再聚都只會係鳩拉收割人頭

利申路人已走

大家番屋企打Twitter啦 今日有單警察宿舍 人贓並獲 搜到白粉 律政司都話徹控 無罪釋放左 需要大家推上國際

半個鐘前已經見到入西貢小巴走緊

As

起底 block

原本越來越多人，比班連登散水狗叫撚走曬啲人，旺角大把路走，黑警圍捕得曬成個旺角咩？

留番條命之後再一齊打香城online

水炮車已到深水埗狗局

又叫人翻去，又翻屋企打飛機話畫面好靚？

咪癲啦

上到連登嘅就話晒俾周圍嘅人知情況，可能唔係個個上到

平衡時空緊？旺角原本幾多人你知唔知？

係咪要比人包撚曬 拉左先叫你走？

唔係圍唔圍得曬既問題 係有無必要冒住會俾人拉48都要留係果到 今日出黎既目標係幫港島手足分散警力 做到就走啦 唔好要佢地幫番轉頭

驚方數字今日被捕人數657人，旺角已有包圍網唔該快走返屋企食飯去睇到食糖水

成個旺角包撚曬？唔識be water？淨係叫人翻屋企

旺角東天橋重狗

咁你想點撚樣？繼續陣地打狗打到落花流水？

屌你老母啦P牌狗

Be water 手足

車都唔撚比入 叫你走=叫你翻屋企？
人多=唔拉？

走到

任何酒店都唔安全，要棄裝換衫，趁放工時間混水換魚走！

入黑前點都要走

好撚多人呀 咁又點？ 包撚住左你都係全部拉曬

行街look係入面仲好多人行緊但手足就唔好入

圍捕係封住該區範圍內嘅街口
理論上係走唔到，因為路路都係狗
同埋唔好亂屌人散水狗thx
人係識得自己判斷，巴打只係提供資訊

覆你一次就算
咪以為lihkg可以俾你班傻閪亂舞

出少句聲當幫忙

求求大家盡快走，只係亞皆老街都有十幾架狗車，仲有d入咗洗衣街

明明出黎係港島手足分散警力 佢就突然好似戰神上身咁做乜q

P牌sir 又係你

笑死 唔好低估警力啦 佢地要捕呀 捕撚曬全港都得呀

返屋企啦各位

又走，又下次

夠鐘番去食飯

係咪唔得？咁唔容得下意見既咪自己做撚晒佢lor
分撚化最柒叻

唔走 無下次

Block this dog. 出過post話自己係藍屍

番屋企食飯啦 呀媽等緊

走晒未呀手足
走得好走啦
個布袋成左形啦

Be water

手足 你地都係缺一不可架 番屋企啦好無

p牌都推 跟住一齊放工啦！

頭先有四架閃燈狗車沿何文田去九龍城方向
係咪有被捕人送去九龍城狗屋？

走啊，你地唔係唔知班狗一到夜晚就癲成點

推，快走

be water

共產黨生存咗七十年 殺咗以千萬計嘅人 仲叫人反共真係弱智 除非你係美國

班狗依家係想尻堝捉，唔理你咩人。。
三百人，三千人，三萬人照捉，最多封旺角一星期。。polyu事件已經知道。。班狗係可以封尻你一星期慢慢捉。。。佢地又可以扮演和平拘捕畫面

出又屌唔出又屌
咁索性以後唔好出旺角啦 旺角次次都重狗陣

走呀
翻屋企沖涼食飯啦

無裝同文具嘅 其實唔洗走
食個飯再行街就得

旺角手足走唔走到？

彌敦道唔留得，好大機會出水炮車，地鐵又封站，最後被狗包抄

呀媽等緊你返屋企食飯

走啊
入旺角既路俾狗封晒架啦

旺角東無封

揀旺角一開始係因為路人多 有衝突時畫面靚
而家俾你地亂鳩點 不如返屋企等9月垃圾會投票算啦

半粒鐘前勁多狗車觀繞衝緊去旺角

天黑要返屋企食飯啊

收工時間要醒水混入去走

想問最後有冇拉到人
行緊街想關心下

蘋果資料
旺角拉左 60

旺角封左站？

朗豪坊定半個鐘前？

...
咁你快撚啲去衝突啦
仲喺到up

on9啦 封撚哂啲路人點去呀

On9行街博拉
無命點抗爭

次次都係咁講「手足做已經做得好好」
好你老母咩？好喺邊撚度呀？好在送頭牙？

1水砲車 1裝甲車 集結係深水埗狗屋
大家小心

留得青山在

上moko shopping sin

轉場

你仲係唔明
大家根本係屌你
唔係屌手足

叫人留好易
但留得比狗捉仲易

從來都冇嘢做過㗎啦，咁出嚟把撚牙，冷氣軍師

走喇。留有用之軀鬥長命。

#今早六時起 #全港被捕人士總數
截至1755
全港被捕人士人數已經超過656人

深水埗有無人行街

點睇尖咀？

而家港女打卡影相呀？
咩事呀
痴線㗎

點解有人仲可以經poly一事
都唔蔡一智

求下你

係囉契弟走得麼

走左唔駛抗爭啦
今日被捕個啲又做condom?

如果真係無地方去附近又搜緊人，搵個廁所stay住先

pish

留有用之軀 下次再戰

廁所溶咗你都冇人知

即係留係度佢地就會無罪釋放？

仲要留係到係唔知有乜作用 試過好多次都知道其實對持係無用仲會輸得好慘
如果唔甘心唔想返屋企嘅話 轉場都好過留係個包圍網入面

冇封

係

leave plz

我真係好唔明架
琴日叫你地唔好出 今日又拉300個
叫你地唔好走 又唔得

收皮啦 留係到做condom?
D狗都block哂路收網
轉陣等班狗再set block搞到佢地疲於奔命先係be water
不嬲都係聚完再散再聚再散
你又留過幾多次啊condom

幫推

屌....

出嚟唔代表要守要陣地，be water

你都識講be water啦
留係個網入面都叫be water ?

層主健吾？

媽咪煮好飯啦
乖仔乖女返到屋企未？
等你開飯

極多速龍旺狗上車出動

搞掂好連登仔既戰術兩極化先好講be water

睇Live map 話水炮車西隧嚟緊

封咗出口

E出口已封

推。

Tuituitui

Pish pish pish

1826 旺角狗局 大量狗隻登車 準備出發

去食野啦手足們！！

暫時係656個

be water be water be water be water

速龍呀 狗隻

又唔係有勇武，揸架水砲過黎托咩

走啦

有分別? 速龍? 得畜龍

清晰啲唔該

幫街坊沖身 今日好熱

尖咀佐敦封左好多黨鐵站口
唔適合be water
好明顯引導d人唔好聚
港島手足本能反應會去下一個戰場旺角
旺角個網好q大
如果黨鐵突然跳站會仆街
九東同大西北反而可以聚

推 push

ppppp

走走走走

推呀 咁多人放工混埋入去

1835 3號驚嫂係深水埗曱甴站

旺角已收皮

旺角冇再打喎，啲人仲喺條街行行企企入商場

畜龍已經上咗車

速龍準備登埸

Pish

5點開始係旺角外圍行左個圈 旺角外圍好多鬼車同9車 反而內圍小好多 應該準備圍捕 手足一係去第二區一係去食黃店 唔好再留係旺角🙇🏻‍♂️

721831101111

推！！！！！！

打手足，拉手足，認到既報去老豆搵仔

有d黄店無開

Btw買埋野 好搭巴士走啦

依家收工 出唔出去行街好

有冇推介

夠鐘返屋企食飯啊！

無打 但仲好多狗罰企
快d返屋企食飯啦

順便貼埋 希望用唔到

星火電話：64 616 642
民陣被捕支援熱線：6459 9452

6549 9452* 先啱

收檔啦屌你老味

要去moko手足 慢行 分㧗
記得唔好跑

旺角已經唔適合開戰，再留戀同自殺冇分別